24小時鼓房

想問各位香港有冇邊度有通宵/24小時鼓房。有時瞓唔着想去打

最好近九龍，遠啲都唔緊要但樓下最好有得泊車。

b

利申無去過

Drummerpnp

啱啱搞咗account

間嘢係黃btw